有冇玩緊cmb嘅巴絲 入黎發表下感受(18)

why me

頭先想覆就爆咗

繼續

呀 頭先就係想覆呢個
有啲良知連朋友都唔做 仲嫁俾狗

佢本身因中學開始同依家先結婚 阻唔到 同個女仔斷聯左好耐 以前中學frd到兄妹 俾人話情侶

彈出彈入

我想擁有返個個

上次616阻到個警犬frd

諗起俾人送上去就⋯⋯
Between 點解你成日後面都多咗重覆咗粒字嘅

新鋪流明

無架 佢地邊有腦

係人都知嘅野 廢時串佢地啦

有腦就唔會撈啦

到啲膠面落嚟香港啲仔咪又受

係佢地眼中 無5條2但都可以搵到2皮野嘅工唔多 最舒服就係呢份

屌 我讀書個度好多nds 好柒

屌 成日出屯門都聽到啲仆街係度嘈住曬

係囉 唔搞咁多野咪唔會反囉
但經過今次成個政府上上下下啲醜陋野出晒嚟 都唔止係支那嘅問題

真係好憎啲廢老平時又污污糟糟咁 得佢地先會隨地吐痰

係 仲要打尖

之前啲巴話好難先有match 你想傾計要唔要去玩tg

真 上tg仲量搵人傾計

搵女9up 好難

我未同你9up緊囉

訓先 好攰

啱啱down咗落嚟
一諗到自己張相就知唔會match 到人了

lm學野

大家準備好單機既新一天未呀?

咁啱嘅 我都係童顏喎 啲姐姐係鍾意你嘅 你係唔係童顏都match到放心

弟弟呀 唔係個個都啱呢套方法㗎 每個人kick左喺度總有佢地個原因 咁樣硬係要佢地向前行未必work 佢地未必準備好
我自己覺得support下佢地 等佢地儲夠想要改變嘅勇氣會好啲 我諗喺一個唔好咁好嘅狀態之下仲要比人mean一mean都好hurt下 其實人地咁樣講出嚟都係想人明白下自己啫

單機版仲係未activate到 羨慕你

真 琴晚個絲打唔開心都mean人 mean我呢件死毒撚都算啦 未必真係個個接受

我童顏到初初fg返工人地以為我中學生
返嚟做暑期工但我係ft

但係留咗鬚又唔係咁好睇
都唔知行咩路線好

好仆街我地一定唔會單機成世

大家努力啦
開始做gym想改變下個身形好睇d
改變埋d壞習慣

囡囡只喜歡mk哥長髮/排骨/左青龍右白虎/adidas gucci/

我唔係吸引過佢地咩？

唔該著返件衫冇人想睇

又match兩件

0 match ,冇人相得風景相

又講一件件

一係青靚白淨小白臉路線？

姐姐會每晚幫你地單機版巴打祈禱

幾柒都要有人唔露樣企遠d都好

trueeeeeeeeeeeeeee 有無自信真係可以差好遠

18了 新po留名

幾柒都要有人

a0

信自己係身邊女仔配你唔起啫

放心 未有match唔開20

終於多左幾個match啦

唔放相到底人地同你傾耐左約出黎調頭走你咪重大獲

毒撚最忌有自信啊

我係搵 1970s 唔係搵 七十歲

我今年入馬會仲俾人查ID...........

會唔會呀

有....

不過我都真係見過就40歲嘅 都俾馬會查

但係起碼唔好自我貶低

Lm

唔好怕醜 怕失敗 無自信 就可以有新世界

一個人準備去台北 大家有冇咩推介

景點？

都係淡水十分九份呢啲

屌你我未到

又係空虛嘅一日

今日淨係心心返一個人識講野就好啦

識個台灣網友先出發

又完成每日單機任務

CMB like唔到嘅人係Tinder like翻轉頭

咁都得？

Discover見到like唔到 有日無聊down翻Tinder見佢like左我

只可以話...出左啲街
同埋Tinder真係碌幾百個左 先得一個swipe right...

Lauding

Lauming

我想話.. 日本tinder 好撚高質

係！有時見到有日本人profile個個都超水準
香港太多雞...

搭貓空睇動物

因為軟性唔聽 就強硬d

喺日本match 到個靚仔

上次有去⋯⋯都唔得嘅

唔會語言不通咩

即刻去一轉日本

係咁點頭就得嫁喇

body language

真係未試過

熱到呢，準備出去幫朋友搬屋

小白臉好gay

係因為嗰下可以咩都聽唔入耳 尤其是係啲唔開心嘅野 真係有咁快就可以醒咩 有興趣得閒可睇解下5 stages of grief

矮

小白臉啱你

1 米7

d人通常估細我5歲倒

我都好矮 得180

登仔個個都米8

但你熱心青年（冇女）喎

台灣最靚嘅風景係人

自殺一般嘅行為

有無咁童顏

串我啦 我160都無

吳君如

三姑好正

識啲嘢啊師兄

慢熱撚 現實識唔到女
玩apps好似重難識咁 唔知講咩好

我識日文…

去tinder 㩒下

我仲有人估我廿幾…

勁

唔知點解app啲人講野好似好1999

差唔多啦 可以呃妹妹

姐姐表示答你唔到

成日去日本都無諗到

隔住個mon有時又要扮斯文扮下扮下就kam

唔知點解佢地扮斯文搞到好odd

可能平時用開lihk點知cmb冇腦魔狗仔用就唔識打字

瞬間變文盲

玩下好 認真就傻豬

認真唔係問題，不過真係要平常心

都會夜晚係酒店玩下
不過首選港女

毒撚去拎

係咪呀

洗唔洗幫各位拎埋？

港女都唔係咁差啫係對波（.Y.）

我無話港女差呀
我只係質疑係咪真係會搵港女咋嘛

童心，保持年輕

遲啲如果抱住想出pool而玩嘅心態，多唔多伏？

0波

可能啲妹妹個個當晒你係弟弟...

等我出到到pool再話你知

都唔出奇

果度好似係類似facebook d 『你可能認識的人』咁上下你可能會keep住見到佢

其實係咪link左Facebook嘅錯

31a0 當都係26/7

係有d心生得急，我樣都似27倒

A0

你係咪無del佢電話

你會好辛苦建議唔好

你咩都like就另計啦

好醒啊絲打你

咁算喇，都係現實生活識好過

同埋好似無咩正常人

生活圈子接觸到口味又ok咁現實識都幾好丫
兩邊一齊去效果更加

我都見到sosad

幾時先可以唔玩單機版

好多人都係生活圈子好難識到有

我都係玩緊單機版

真係反晒白眼

反到後尾枕

Same here

圈子細 正常樣

返工圈子細？

原來唔少人試過

係，舊時過節都係去網吧，呢幾年朋友拍拖結婚，得返自己

真係唔好再見到 想收佢皮

估唔到原來咁多人中槍

過多幾年佢地生埋B仲慘

啱呀屌 一見到就火都黎

26 a0
朋友覺得樣又正常行為又正常
可能太正人君子得嚟又講野悶
努力約女仔出街不停咁練架啦
但成日都match sales

講野悶係慘啲
我都好怕topic killer

真啊 明明已經del晒野睇唔到佢
點知見番佢個樣 屌出聲
同我散個陣仲話屋企煩唔太比佢拍拖
想叫佢番入阿媽個窿到

屌咁不如攬住呀媽過世啦

呢啲理由講出口都侮辱自己智慧啦

諗番起都覺自己on9

唔知點解會揀左個咁嘅人？

唔知點解佢想散個陣咁多無理嘅藉口
我都仲等佢想箍煲

你盲左 一定係

笑左
0match

正常人

其實同人地都咩都傾下架啦
好少dead air
應該點樣再可以做好d?

單機版

自然啲掛 有啲人扮斯文扮到好odd

我都覺 仲放左咁多心機係佢身上

早醒好過遲醒呀

其實身邊都有唔少人係無乜拍過拖
男女都有，不過男比例上多啲
可能物以類聚

真係咩

真
係呢一兩年先開始慢慢少返啲

完全唔覺得係咁

啱，我朋友都係屋企人介紹

日日禁入去都唔敢like

Like炸嘛，人地都未必like返，唔怕啦

del cmb 了
好攰
唔想同人講嘢

冇個岩傾？

真係好難傾落去
唔好講約出黎 交換電話都難

玩咗4日
一個都未match到係咪正常

要match㗎

4-5個月

有我喺度 你算好正常

4-5個月都無一個？

又唔使del
咪一路增值自己一路每日like下囉
總有一個會match到好傾再約到出嚟
唔好咁灰之後咩都唔做

點解

好出奇咩

因為唔知傾咩

咪係

絲打太上心 試下停一排
我剛剛都有一個傾傾下 好地地 突然幾日無覆 又被fade out 了
一日未確定關係 一日都不能太上心

真係咁恐怖

我都覺得就算match到都好難傾

我一直都冇like
得1張風景相

齋睇

齋睇囉 其實只係有時寂寞

31a0可能慣咗

寂寞就個個都會㗎啦

姐姐帶埋我

咁多人有相同經歷

寂寞時打飛機進入聖人mode

笑死cmb新term a0match

乜料

唔洗叫佢增值佢應該叻過哂在座咁多位包括我

咁勁？講黎聽下

華姐識好多嘢 好多樣你地真係望塵莫及

真我見到好幾個識
跟住就諗既然我見到識嘅人，咁都好大機會有其他識嘅人見過我

不過宜家唔理了見到識嘅cap低先第時拎翻出黎撚

你又無講係咩

咁多人都會見到
都唔知係緣份定唔好彩

頂我都好驚

真華姐不如開班ok?

係心入面有人
唔想傾

放唔低

好柒

唔知呢 香港好似標籤左呢樣嘢唔正常咁

華姐真係好勁

學到一成就好

冇事嘅，咩時代好正常

利申：自我催眠中

定型左 現實搵唔到先要玩app

返左工圈子細左真是好難識到新朋友

我都比d frd話你好急咩
上網識嘅都係想搵炮友姐
但邊度都冇賤人架啦
現實識都唔一定好

有*

三大master?
有錢就讀得啦

要D時間

返工識唔到人？

我咪仲難... 溝條𡃁定溝客

呢個真 賤人到處都有

唉屌一樣本身都諗住之前唔開心停下，點知啱啱match到個覺得幾靚嘅女仔但係冇咩心情同佢傾同搵野講，試下隨緣簡單對答算

match到好勁架啦

tinder嗰邊match到個高層次過自己既人 有d自卑

浪費曬

希望唔好令佢失望唔係有心啊sor

呢個心理關口好難處理

明明前幾日有個新tab話會show邊個like左自己
但update完又冇左
（雖然個tab應該都冇野睇

我match 到，唔想傾啫

呢度個個都話match唔到

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

係日日對住同一班人

可能有好結果呢
比心機睇好你

好似高攀唔起

佢地可能上cmb 睇女姐
每日睇完X 21個 之後再上pornxxx睇女

你地呢d惡意推po真係好過份就黎20喇

真係有玩就認，大方d，做男人斯斯縮縮抵佢地冇女啦

點解D日本仔留鬚都咁好睇

呢個唔掂wor

點先叫掂

平井堅級數

平井堅鬼佬樣

btw 我見果個真心靚仔，但唔貼出嚟啦

點解每日可LIKE人數會越黎越少既
由一開始21個去到而家得5個
有SUBSCRIBE有買過BEAN

原來真係有人俾錢

又唔係貴
咪比錢當買多少少機會

係咁的正常架再課多d就會多翻

fake圖定係堅係你，睇到我笑左出聲

真利申識佢真人

岩岩CHECK返原來當時係273試一個月
今次試下半年

快樂星期日

收到風有朋友準備搞船p,諗緊去唔去

利申未去過類似活動

不如到20巴打們都仲未match到嘅 你地幾個出去聚一聚啦 可能會看對眼

唔識嘅人第一次見就泳衣...

然後得一堆巴出去格劍

hehe不了

好期待，我都唔知有咩人去，聽聞好多女女

好撚口賤

我只係支持你地任何可能搵到真愛嘅可能性

唔咁講你點會俾錢去

笑死btw 支持

咁又係 500蚊
俾左幾條女相我睇，有個心口大過我個頭

去下啦反正都冇人識你

去到自己坐埋一邊

建議可以開個局玩下牌咁可以trap到一兩條女

真的嗎

定係巴打你係肌肉型or勁outgoing
如果係嘅可以無視我所講嘅任何野

可能人地真係chur底呢

鋼條型毒撚米8

今日好難like落手

我都覺 今日個個甩皮甩骨咁

典型連登仔嘅spec

世事都被華姐看透

樣中上

圖呢

廚房幾大

俾我ff下都得掛

same恭喜你
可一不可再
下個更可愛

無圖無真相 拎出嚟比姐姐斷定下

我就前幾頁放咗張圖啦
你呢？

見到你張相 我實在自愧不如 唔敢拎出嚟獻世

你應該好全能架喎
又識彈琴又識拍戲
點會受傷呀

自爆

係肌肉型就應該有機

無圖你講咩都得啦

鋼條 180/74

個樣似壞男孩其實係好人

壞左嘅男孩?

生壞左，準備訓晏覺星期日

咩樣先係似壞男孩?有冇分靚仔同柒?

聽到都想重刷又柒又壞

好想學下令個樣變成壞男孩

唉屌尋晚match果個又係大過我
我鐘意姐姐架但係唔叻同佢地講野
我份人仲要比較幼稚同搞笑

紋面

兩隻手都傷左咁慘慘豬呀 但係我唔想整污漕隻手喎 一係由佢滴乾啦

呢啲人夾人緣 總有個係鍾意搞笑嘅弟弟嘅

屌你又撚狗

咩意思 真心唔明

生壞左

首抽

姐姐

見有女仔好老實話鐘意420🌿

tinder好多

外國唔出奇，香港有咁易試到咩

鋼琴？可以點整親

見到好多仔都話420 friendly

同姐姐講野唔係應該要搞笑咩

唔通你想個樣忠厚老實咩

實樣幾好呀，d老人家歡喜

發覺佢地成日講嘅乖仔樣就係毒男個班
唔怪得我成日俾人話乖仔樣

有阿媽歡水差好遠

歡心

比較幼稚咁死得啦

小鮮肉

我理得我老母鍾意咩type
你溝我阿媽？

喊出黎
真，個人諗野其實比同齡成熟
但係唔熟我嘅人我多數都係笑面迎人扮開心果算

放心，佢唔會行到去見阿媽果關

真係有d

熟男

個term唔知點解好撚嘔心

有分別2個阿媽介紹佢個女我識（3個）
細我6-10歲都未畢業

熟男與少婦

膠巴睇黎真係好乖仔樣wor

一身正氣

傾傾下無傾，突然傾返會唔會好奇怪

拎左contact??

鐘意就唔奇怪唔鐘意就好撚奇怪

咁你去溝老人家

d阿媽都係四十零歲

Aunt may?

GG俠個梅姨都幾好架

係囉
有好感就去馬啦

至多咪被已讀

俾happy mark左

都係舊同事果d媽媽

原來你地鍾意熟女

純粹覺得呢世人試唔曬咁多款囡囡好似好唔抵
但係開始覺得下世先完成到個夢想

貪心

同感

一款都未試過

仲有下世可以慢慢努力

要刷首抽

唔好點錯能力值

全點 外型

就快20

推

非歧視
但係本身靚仔起碼唔會有唐氏果類病
智力有一定保障
然後靚仔=多個渠道賺錢
所以邊個再話靚仔冇用讀多d書好真係同我行出黎

叫左你地唔好推架啦

會出事架嘛

講極都唔聽嘅

百樣人百種人生

20啦

有拎contact呀

屌你去馬啦仲問

冇j 上左先講，問米咩

唔好再推啦

手語

笑左唔怪得冇人覆啦咁，都睇唔到

真定假？

笑一笑世界更美妙

玩左交友App 半年
Tinder 跟住幾個月 cmb
一直抱住寧缺勿濫 咁就仆街
就一直缺到依家
Cmb 一直都好難有match 跟住追post又追有女仔會like你
跟住會show出黎 好啦 前個幾日 有兩個女仔like我 我即刻
錦心心 跟住終於matching左 一個 一日覆一句起 兩句止
一個可以覆得密啲啲 三句起 五句止 但覆親個啲都係
55 哈哈 呢啲on9野
本身我自己都一半半 眼角高啲 所以都諗住慢慢搵
搵到呢半年真係灰灰地 自己做個行 應該都多機會
但係啲同事全部都年齡大過我 又有哂另一半
唉 我係咪真係仲要抱住 寧缺勿濫 其實我都只係想搵一個人同我共度餘生姐
利申：多謝大家比個機會我放下負 等我好過啲 Thanks

邊行

已經放棄左app啲人唔知點解好似1999

就算match倒都好難傾，話你悶又宅又毒又唔主動。
3唔識7可以傾d乜，女仔永遠等人cow

其實真係好難傾雖然我都冇like好耐，
舊時有

全男班

睇下點打開話題囉

IT狗？

fire

舉例

玩左兩日，想問likes you嗰到係咪要課金先睇到

係 係冇人like you阿

即係中啦

唔好一開口問「你做緊咩」
心諗關你咩事

玩咗5日仲未有match
就快20了

巴打加油
你幾大

今年24 開始想穩定

係 好憎人問

你個名

你做緊咩

但佢寫住99+

問夠未

咁快

好煩

見到呢個問題就躁底

我好怕麻煩 唔想又要玩黎玩下 跟住又要重新黎過
又係行街睇戲食飯 去再認識一個人
又唔會 飢不擇食 乜都放落口 仲有啲原則

即刻負評你先

我都覺得好懶去識人了

我都有試過一個月冇match
有時都會灰心
但都keep住每日like哂做例行公事

唔覺得好似好無謂？

有時真係要停下等自己休息下

學之前話齋當昅女??

我覺得同多d唔同類型嘅異性傾下都有用嘅
hea傾都可以當攞下經驗

咩經驗

話說報告下先
前晚match果個進展好快
已經換曬contact
不過我心入面仲係之前果個
但係姐姐真係好難
屌我仲讀緊書佢已經做野到底要點相處，唔通要佢包我咩，有冇巴絲有類似經驗分享下
雖然呢個real靚似齋藤飛鳥
同埋又驚佢係咩人都換contact果d黎

到底hea到咩程度異性先會唔覆

絕交

我都係一樣!! 唔知點解match 左d人，hi左之後無反應玩左一排就已經覺得有d攰，想揾個啱傾嘅都唔易

唔知呢未感受過

我成日問

我訓緊覺

你試下開話題嚟參考下

d女人好撚蠱惑

搞緊咩呀

磨牙 姐姐

你可以開下話題

例如：今日天氣幾好

佢地啲人 真係亂like 係到不停創造希望
我每日唯有返工去麻醉自己 但一放假就⋯

跪求分享同姐姐相處經驗

好過咩都唔做

唉 玩左一個月 3個match 難得有一個好好傾 交換哂ig whatsapp 出左一次街就冇應whatsapp 明明出街嗰陣有講有笑 雖然大家都有串下大家 但未至於好過火嗰隻 真係唔知點解會比人收皮 其實真係會灰機 出街嗰陣覺得佢幾好 以為有得發展下

利申：巴

match左好幾個 但傾傾下就消失哂 連出黎都未出到

好難keep到話題？

明出左黎先係你正式match啊

個人睇感覺，d女想傾到幾時先出驚人食左佢咩

完全冇dead air所以先覺得自己死因不明

其實好傾嘅話 一兩個禮拜已經約到

好難捉摸

見個面食個飯唔啱咪fade out囉，簡簡單單

雖然我未約到過

如果對方想問你拎多啲相睇 即系咩、系米樣真系咁緊要
本身傾得好地地，最後無腥 覺得唔鐘意

樣真係基本唔睇樣傾根本係ff加浪費時間（如出到嚟唔啱眼緣），見左先講 你估我好得閒呀

我都係咁 不過依家有加返清楚啲嘅相喺profile
Btw 可唔可以唔打5p字

佢十碎

Match 好多唔出聲 講兩三句就end 左

Day6 又完成單機版任務

都明，我系有加正面相，都系得一張。只不過系米咁必要睇多啲唔同角度

驚你用假相？我覺得有d相矇矇地似偷圖咁

我都完成單機任

我得風景相一張0match

都冇乜話題傾，都冇like人

同感 即使係最後真係無左都無辦法 但若果大家都係抱住好認真嘅態度去維繫 結局可能好唔同

男人嘅話自己r野講啦 生活 旅行 屋企大把啦

你系絲 定巴？

其實我唔明like晒有咩意思

就係覺得大家價值觀近 興趣差唔多都比人收皮

拿 你講嫁

我見到一張嘅女都唔係幾想理

Show blocked user

抵啦日日係度唸經仲唔up相

得一張其實假嘅程度幾高吓
陣間又嚟多單飯腳妹事件

巴，其實唔係一定要靚女，起碼順眼，而同真人接受感覺會最誠實

冇興趣唔會like

咁點算，其實我諗過當面抄牌最實際

起碼3張

冇幾張單人相

800

見到啲仔得一張相我都唔會match

當面抄牌唔係咁好呀巴打攞左whatsapp傾陣再約會穏陣少少

一樣道理，玩得交友app你怕乜呀好唔見得人咩

街邊見到有好感而佢又望下自己/或笑嘅 機會應該有（未試過），起碼自己對人有好感先

肥矮毒柒無人覆
完

發掘下自己興趣先啦 ching

所以唔玩了

人地心諗條毒撚做咩視姦我咋

似痴漢多啲

我好撚心急
有次試過第三日晚已經出到食飯
成日覺得早d見面咪早d知啱唔啱feel囉
拖拖拖唔知拖乜柒

呢條問題用黎約instant date
識咩呀你地

傾三日條女都肯出ching一定高大靚仔

係嘅女仔答冇野做
係咪啫係暗示可以即出

大就大喇不過係肥仔界吳彥祖
但係果次條女又好搞笑，唔肯比電話我

del左cmb同tinder好耐.....

入黎先知cmb嘅女仔幾保守

興趣成為專業就會俾人歸類做生活沉悶

生活充實都玩app又比人話似player..

我親身經歷
做back office放工寫code = 上進好學
做左programmer放工寫code = 悶

唔係好多女仔Fd話「無野做都唔一定約你㗎」

主動幫個女仔諗多啲嘢可以俾佢做塞爆佢個時間表咪得

媽媽唔好唔要我呀

sad but true

但無所謂，欣賞大家既人未出現姐

大把人覺得周圍去下打下卡先叫生活

未試將自己一種興趣發揮去至極到專業既樂趣

唔約出黎就next
有咩咁好chat

instant date驚出到黎唔岩好odd

唔岩就唔岩
傾夠一個月都改變唔到...

互like 完但係又唔覆人

冇話like哂
21個入邊
見到有興趣先like

開始出事不安

大家我已經成功出到pool了
願天下有情有終成眷屬

恭喜

halo 可摸耳交換ig

利申 中上樣

高靚巴

冇電話出到去點相認呀

上進=有錢唔係做牛

樣子問題

巴打加油 總有人欣賞你內心

我話佢呀

絲

Share下

我同日本仔都係

大家都睇開啲啦無事嘅
總會遇到

我instant date 係話今日唔知做咩好，你呢？

最近無咩人啱咁 今日主動like 咗兩個人

佢del 咗account...

我而加上去like下

你做過啲咩嚟⋯

留名聽故仔

可能佢有新對象

別要告訴我真相

祝福

約左係一個地方等講著咩衫
冇照騙認到

唔出現咪好on9

果次冇諗過呢樣野
傾果陣feel到認真出
我仲要冇問佢咩名去到係度喂喂喂

但係有次有個wet妹話唔開心約去吧本身純粹想當朋友安慰下佢冇其它諗法點知去到佢話走左

係咪我太有性格 啲人覆55 哈哈 仲要次次一句個啲 我就直接已讀不回

正確做法
但係你要諗，女可能一同一時間同好多人chat，除非你覺得自己好有特點特色，如果唔係你期望個女仔會主動搵翻你?你係佢心中可能仲係nothing

nothing

每天打氣系列

準備跑步，會唔會死咁大太陽
荃灣碼頭跑去麗都灣游水

差唔多日落會開始涼

跑中環海濱

條女就回你生活好苦悶，唔岩傾，byebye

唔好意思囉

好洶湧，有微笑線

跑25分鐘，浸左30分鐘，再點程25分鐘

我又唔係約女…

5P字真係好難令人想傾落去

無呀食飯囉

我睇緊愛回家呀，大小姐好好笑

下個會更好既 其實落下有咩好怕wo

利申：Cmb未成功約過出街

落雨*

發覺我玩cmb唯一嘅作用係反襯其他男仔

徐晃幾大

match左好難傾囉，D仔唔覆，一係就話題好難延伸

追咗好多個post終於下定決心down落嚟識人
希望match到正常人啦

利申 正常人

男ok?

玩左一個星期單機任LM

咁你呢度都繼續單機啦

相煎何太急

推20

實在太唔應該喇

巴打呢個夏天去左沙灘未，好洶湧加微笑線

發覺入面d 人都幾高質咁 個個都好似好charm 咁 個package 好靚 搞到小毒毒都唔敢去馬

高質都有被愛嘅需要㗎，佢地揀揀下就會降低要求選擇我地，因為好果d俾更高質嘅人揀曬，別放棄 祝福你
講講下劉華去左邊呀？龜縮？

我del 埋

又講愛回家，我頂你

其實想問 交換左whatsapp ig 但條女連你ig story都冇睇 係咪已經可以thank you next

白色強人條女好靚，馬明咁薯點解吹奏到男神咁，之前話原諒條女，轉頭就分手，當年檸檬都係咁，扮好人嘔心

無錯 我都係會將呢啲細節位 睇得好重 巴打
及早抽身啊

下個啦巴打接受現實，你問得都係想尋求安慰，我唔想呃你

多謝我只係想有人肯定少少話我聽 因為我覺得你至少要對一個人有少少興趣先會睇佢story 連睇都唔睇就唔好預計太多

周街都係女 你驚冇？

利申a0

其實只係第一次CMB約女出街

想問下cmb screenshot 會唔會有通知？

話說你地有曬對方ig同whatsapp嘅話，會揀邊個用黎聯絡??

我覺得whatsapp方便啲

除左cmb同Tinder 仲有無其他高質app介紹 Free

我從來都唔睇story

連續4日冇match

絲？

ok cupid

yes

btw, 玩過日本tinder 真係返唔到轉頭，望住香港果D情深款款嘅印度人嘅相，真係頂唔順

你有興趣嘅人 你都唔會睇佢ig story咩

先頭match到幾個幾靚
但冇再傾落去 唔想哂豆extend
唔知點傾好

我個ig 淨係用嚟影相share to fb
同埋留言俾蕭叔叔.....
其他所有人嘅story 都唔會睇
ig 唔會日日開

絲打 會唔會係你太特別

唔鍾意用IG咪唔鍾意用IG囉

咩係日本tinder

喺日本玩tinder
應該大概有 5 成都可以like 得落手

D仔四正好多

啱啱買左份保險，諗緊使唔使割包皮（扯行好難露曬好緊）,我朋友話佢舊時都係咁，自從叫雞俾人無情力劣左出嚟後就鬆曬

利申青頭 但有打飛機所以知

係行曬先好緊，平時好易反

破左處先問
割左先搵女朋友

你係咪應該去包皮post問呢?

新黎
識左隻美容雞浪費左2星期口水
有冇方法過瀘

做左？

想問下，如果del左app再download 返，轉左相，
咁之前match 過既人會唔會仲係chat room 見到我？

會，除非連account 都刪埋

咁即係知我玩返
但我係再重新入返d個人資料

我之前玩tinder同個女仔出黎食飯 一齊研究女仔tinder會睇到咩人 一路睇一路笑

我試過刪左apps再入 因為都系連同一個fb 啲資料仲系到。要連個account 本身delete 就應該可以重新開始

我之前係用Facebook
今次用電話no開

唔怪之得我見到同一人再like我

我換左張冇樣既相
就冇人like

見左先講

今日擺返3張相上去 仲未有match

女仔like 左你
但係冇樣既
你會唔會like 返佢？

個apps好極端, 一係啲女仔鬼火咁靚又高學歷又多嗜好, 生活多姿多彩, 根本唔愁無男仔, 一係就比較唔在意人眼光, 鐘意做自己鐘意嘅嘢, 但可能少咗啲運動•••偏向横嘅方面發展, 結果最受歡迎嘅變咗係一啲普通嘅女仔, 但呢種女仔唔多, like落去就會彈個顯示話你要得n咁多日先會出現喺佢嘅選擇入面。

交友apps真係好難玩, 特別我真係認真玩, 睇哂對方寫乜先再like, 而唔係鳩like加上自己又唔係金城武吳彥祖咁樣, 普通路人樣根本好難match•••

利申 玩咗接近一個月, 先得一個match仲要無覆我•••不過都明嘅你哋咁多選擇

果d太多人like
要排隊

如冇人傾緊 會like返

絲打唔鐘意放相, 可以考慮去玩howsyourdate, 無相一樣傾得好開心, 不過傾到換相之後有無下文就第二回事, 打擊仲大, 明明傾得好開心換完相即刻淡咗

呢樣我唔擔心
只係呢刻唔想放相住
因為見到有識既人玩緊

唔該巴打
我試下先 多個途徑

玩緊，d女外協過放相app

交友app始終係女性主導

有邊個唔睇樣呀

終於有第一個match 耐到我都唔記得有like咗佢

Ok cupid 點運作？ 我見人地like左我 係要比錢先可以聯絡
要雙方like完 先可以chat?

玩咗幾耐

互like 就得
鍾意可以message咗先
message唔使錢都睇到，
like 要錢

2星期

are you tony

有時加到ig之後 反而冇係app入面咁好傾
試過幾次都無啦啦end 左topic 無再contact

fade out

通常我呢啲一比ig之後就無左回事

冇IG就唔驚

條街識啦,睇啱邊個抄邊個牌

等姐姐同你練習下 我可以句句都終結你

認真, 呢啲女仔就唔好傾落去啦幫人攝時間咩, 溝通係雙向嘅, 如果對方下下都不留餘地, 唔比人係個對話入面接落去, 就算你係專業9upper都無用啦

今晚有愛回家呀
接

岩呀
根本就冇心傾

點會做
我懶到剩係洗面
冇可能叫到我做美容

我淋浴露一個月都用唔到一次

你笑咩野 就嚟20啦

下 不嬲平日都有

match過一個cls港女，一開始雙方都有d好感，事實上佢都算高質，170日系齊陰長腿，但係我show左幾嗒糖之後同埋就左佢幾次之後就開始黎料，開始靜係得我撩佢講野，fade out果陣仲要話我冇幫佢諗過明明已經日日要諗講咩氹佢開心真係有病咪撚上黎獻世啦

我覺得係有feel嘅就唔會冇野講，就算係女方都會試下搵野講

相向㗎嘛呢d也，單機不了梗靚都假，靚只係比人意慾嘅開始

會唔會係因為你太早show你嗒糖

成日冇郁過，練下腹先食飯

愛就大聲講出來你愛唔愛呀

我覺得要睇埋男仔點覆 可能女仔都心諗唔知點覆 有時兩個人一句過去一句返嚟咁 無咩位可以比你無啦啦問問題㗎嘛 唔通又問hows your day

係愛啊哈利
不過果次係頭兩三次玩，當打怪攞下經驗

加油哈哈

所以真係細佬份人太心急，唔鐘意拖拖拉拉估黎估去

打怪一開頭唔係應該容易打啲㗎咩

係wor屌你開始不安

咁唔係唔好 只係timing啫 我都鍾意啲人唔好估嚟估去 但如果我都未諗好對方係咪真係適合時好自然就會退左先

上帝早已預備

5p

係上面舉例舉得唔好啫 叫佢溫下中文拎個好啲嘅比喻出嚟

其實5p點解 前面已經見你地講 我睇唔明

尤其是係玩app嘅女仔
可能同時chat好幾個
越拖得耐就越驚比人比下去
不過宜家明白喇所以學緊點拿捏好呢個點

我都唔明5p

梳翻去溫溫書先

絲打wanna搓搓?

你覺得佢chat緊好多個時 可能佢又係咁覺得呢 app呢啲大家都係估下估下

朋友

又未話要清空chatroom咁誇
但係同兩三個一齊傾就會開始忽略左另外果個
有時都有d唔好意思
對唔住😖
所以都明點解有時d女覆會冇啦啦慢左

是咪我哋太老，而家班後生已經唔知5p點解

叫佢地google下

利申其實明，假膠

玩咗一星期仲未有

我都係咁 用到好攰

講人話

同兩三個同時傾其實會好攰 不過無嘅 你覆開咪一齊過覆晒囉

其實我都唔知

我同意絲打呢個講法, 覆人嘅時候可以加少少引導性問題等對方有得接, 或者將對方嘅答案消化完再喺之上加啲自己嘅睇法或反問, 咁當然前題係對方唔係答 哦 係呀 哈哈咁•••

我以為google唔會google到 但係係點演化出嚟

三男兩女咪5P
新會然定假膠呀大佬

btw 今日比大家既打氣說話係:我今日又有Match啦,聽日一定有你份既!

笑呀～繼續笑

新會然 都要Google下

雖然呢位巴打個名有啲奇怪 但係我都好同意你同意我
同埋人地答係呀哈哈都應該有原因嘅

大大個P牌喺度

絲打唔識5P 吾系甘牙, 就更加唔會明我個名, 絲打真後生

話唔定佢平日就係用開吾系禾巧令咁呀

睇到依D就覺得女人好煩都係去打機算

我on hold左好耐都仲有幾百個
好想subscribe一次過睇曬d人

發現單身更幸福

其實不嬲都係不過係見到人地有又想有咁解炸嘛
不過大叔我一早過左果個階段去到多一個唔多少一個重好咁

正確，有錢叫下雞算

唔係我後生 係你地年資深啫

未見過印度人喎我佢地咩心態

識下絲打好過啦,起碼同聲同氣D,叫雞有性無愛好空虛嫁
利申老處男

我唔認同你呢個諗法, 做錯咗就返唔到轉頭, 除非你打算講一世大話去隱瞞, 但百密總會一疏呀, 又會令對方傷心受傷害, 何苦呢

叫完叫後無慾無求 進入聖人mode

世上千千萬萬條女

同大陸女人嫁老嘢一樣心態，Hk tinder勁多

叫雞不可一不可再呀巴打

系牙 你巧聰明牙

總有你覺得唔煩 或者值得你煩嘅女人嘅

少一個仲好就唔會想要啦

街見到女仔傾望/撟手臂/主動kiss會發自內心葡萄

CMB係咪死左server?

死唔死ser對我無分別

same

如果個女嘅真係hea回 又隔勁長時間先覆就算9數啦
9成有對象攝時間 剩返1成仲要就黎行埋

咁咪代表佢同時多發性覆人

即係除咗你 仲同其他人傾緊

我直接灰剔咁睇得閒先覆

咩呀 彈通知咁睇

我覺得咁樣其實幾好
個感覺就係傾左好多日
但係要小心傾得唔深入嘅話，如有對手人地有機會乘機而入

我未見已經同人地講咗幾日電話

我自己唔鐘意傾電話
但係巴打你係點樣開始同佢傾電話??直接話打比你好冇??
有number了

真心？你好中意傾電話架？

未見面既話 電話唔知可以傾咩

不過有啲港女都似都會受

最憎傾電話又尷尬又阻住曬

唔係掛 印度佬仲受歡迎過我

話說琴日MATCH左個幾好傾
佢今日簡介更新左"not looking for relationship"
其實係咪收得皮
感覺浪費左勁多時間

我玩左2個星期，基本上每日都有人match到，我開頭仲以為係個system random幫我揀一個黎強制match

我有少少心得就係係intro個到盡量寫d特別d既野，例如講下自己既愛情觀，同埋唔好用default template.

同意
但係本身巴打應該都靚仔type??
比你自己揀個明星做比較
最多信住你先

你唔攰咩佔有意識太強
陣間一唔應你，你會唔會情緒失控

呢啲我覺得係撞㗎喎 你遇着個鍾意打機嘅 傾打機都可以傾得好高興㗎

可能佢係match完你所以先轉比其他人睇呢

梳啊巴，冇留意你

都有啲道理
但傾電話真係好阻住

我嘅人生經驗話我知，一個人要偷食起上嚟，佢可以射波唔話你知

如果對方係welly educated，我都仲會同佢match下嘅
但書都冇點讀過嘅，就任何人種都唔傾
黑人就不了

受水靴教育
利申 唔係well-educated 所以不解

其實係咪唔使諗點覆到接到落去先為之啱傾

手殘啫

未瞓醒

我自己覺得係 起碼你傾起上嚟無壓力 可以順住去呀嘛

你幾時變得咁正面

不過有學歷嘅外藉同無學歷嘅外藉係兩個層次
前者可能係ibanker/director
後者通常都係做地盤工人

我match 咗個phd ...

讀太多書係咪好難溝通

me 3大 master 同佢同field

我覺得自己唔算靚仔喎
有人話過似袁偉豪......
算啦係連登講樣冇意思，總之唔算好靚仔
同埋我覺得都關profile pic事，我d相全部都係正面相加人地幫影

一般下面得呢三個 Bagel 探索 聊天
點解我見有啲人有Likes you

單機版咪得3個

有人影好好多，我都想有人幫我影

pic自信大方
profile吸睛特別
各位巴打學野
between袁偉豪未殘之前大大隻其實都唔差

單機版都有
同你講你仲未有人like

好多match完都唔會傾 7日完左之後就88

今日又彈出嚟二次傷害我

男好多全部like曬

想問下咁樣姐係點？

即係叫你比錢

不要看得太重得與失 而是你要享受這個過程

我冇放樣上去
唔怪得冇人like

一樣

但姐係無人like我但想我課金？
無啦啦彈左呢頁出黎

因為我岩先有 依舊0 Matching

Me too
昨日先download app

你哋平時就咁心心定會打句message

之前都無 彈出黎一日又無左

點解會有呢個畫面，我玩咁耐都冇

佢地話你玩緊單機版

有分版本嘅咩，邊到下載

探索果度有update 到喔

想問下 like係指就咁係bagel果到撳like 定要用豆果隻like 同埋佢like你但你未like先會睇到？

無人like你咪姐係單機

玩多兩三日就會知自己玩緊咩版本

同事發生過

d人話我似許志安
心穎bb

sosad

你放圖就有意思㗎啦

我之前都無 啱啱出現左

不過無人like

打message嘅話呢 可唔可以打得有趣啲 唔好打到好似電腦訊息咁呀

個app趕客走 都無人like 點課得落手啊

要擺張相上去activate單機版㗎

但有人like就好想整走個notification佢

我諗起許志安同阿源張圖

我都係好似update左就有

係喎，佢消失左

可能出pool了

佢地2個都出到pool我嘅機會不遠了

要比錢?

唔好玩
Like人要計住數咁like
Like咗人又會比人知我like咗佢 一啲都唔神秘

Tinder好玩好多

可能個app自己update左

有match就唔返嚟搵我地玩

要比錢先睇到有咩人like你

tinder啲人唔會個個都like咩

Tinder感覺好難開topic同延續話題

我玩大型線上版

Tinder好多sales

好難得遇到好似你咁高質嘅女仔，希望有機會互相了解下

你呢啲退出左就唔好出聲啦

我仲保持住一日2match

已經開始唔想玩 唔係無match 而係個個傾左一陣就唔覆 可能我真係唔識講野啦

又有港姐睇唔就快 磨牙

努力推20

幫你推

起馬連登嘅唔會打「吾系甘牙」先
Match到幾個會打5p字一係死都要用英文 有時重係拼音

我研究緊個app點樣連到上網

其實可能係本身就唔係成日check個app
巴/絲打可以試吓傾到咁上下問咗人哋攞第二度嘅contact先 如果覺得攞電話太aggressive嘅tg同line係唔錯嘅選擇

你巴定絲

早兩個鐘頭開App，都仲見到底下多咗個「Likes you」
但係而家再開app就唔見咗，代表啲乜？

脱離單機版了

冇人Likes you

好直接

從來沒你份

仲未有張滿意嘅相，點解自拍咁難

放上嚟一齊討論

無人鍾意毒撚

毒撚緊係冇人鐘意啦
但毒絲應該大把人追

我係毒撚

幾靚仔都好有個毒撚心已經輸哂

點解我咁高汁都冇人吼我

因為太高汁

topic呢啲唔係一樣咁開㗎咋咩

非靚仔有毒撚心但贏咗95%

點解一黎講兩句就話wts傾好唔好

呢度咁打啲事實出嚟係okay嘅
我地又嚟認親遊戲呀 你對住個個like嘅女仔都send句咁嘅野 睇下幾時見到你

希子終於出返嚟
繼單機版之後轉左玩線下版

擺明sale你野

真系架？禾刀吾中2 5p字

sales賣咩多

深層按摩

我會唔會咁傻

可能約飯腳

我永遠話ig傾
唔肯就係咁先

可能你唔係傻 你係想識我啫

終於恢復以前講野mean嘅語氣

如果咁都中 都幾sweet下
不過驚絲打你睇到樣之後

你地咁奇怪嘅 好似好野唔想聽 專係要聽啲mean野

究竟係會定係

Why not both

嚇到人格分裂？

我傻先會想識你

啱呀 明知我地唔同level都諗住識我又真係幾傻嘅

越mean越正

巴打我已經認住左你個名 下次我識做㗎啦

係一個進程黎
不了 →揾過第二個啦唔好搞我

可能想大家切磋武功

真。高質絲打

做facial好舒服

唔知點解諗起向西聞記個肥仔

做人直接啲好 直接同人講 我想屌你

屌你地半日推左咁多

快啲20

唔好推

到20好似有野睇

實際咩事唔記得

人地要響20前出池

今日match10個做乜尻

Ching 係唔係冇match到開始出現幻覺

靚仔巴

今日0

玩左兩日 零match
不過問定先
有冇師兄教路 教點開話題？

我叔叔黎

Hi撚完12-24個鐘冇覆你就唔好諗咁多

有冇人會傾傾下 傾到冇心機

叔叔成熟多金

會
傾傾下覺得要由傾到咁上下
然後約人出嚟慢慢發展
呢個過程都幾攰
重要唔係一次就會搵到個啱嘅人

最近subscribe左半年plan
探索任like真係絃開心
不過match完冇回音

用咗幾錢

巴打 我成日都有你呢種諗法 但係再望望個Match
再諗下 係咪真係關課唔課金事呢

會...淨系傾 又無進展...又唔知系米有進展...

見左先講，傾傾傾傾電話傾情呀

以前未課都有match過既
耐左就越黎越少

半年938

Yes I am

同六合彩一樣 要中買一張飛都係會中

冇心傾既唔好MATCH好過
成日去到一個位得返自己主動真係好冇癮
如果對方冇乜意思無謂死纏爛打
我咁好咁優秀只會留比值得既人

想問問探索嗰度係點
嗰堆係like你既人?

都係果句 hi完12-24個鐘冇反應 就算之後覆俾你拎埋電話你都係要收皮

岩啊 我咁好 咁優秀 唔會飢不擇食 寧願餓死
但係我真係好肚餓呀

咁嘅心態只能玩單機

都唔知想傾到何年何月

快則七日慢則一個月

頭7

唯有祝自己好運

最快記錄第一晚傾第三晚食飯行街

快d好，當同枱食餐飯

利申最快1個月，連出2晚後我fade out

我想玩線上版 但真係簡唔落手

啱呀，我地咁優秀
果d凡人就出曬pool

好似唔係任like wo 免費得8個

吊 都唔知係咪全部機械人泥 個能個match完唔講嘢